開 sofi account 送一股 Apple

雖然聽人講成日死機，但開戶就賺成千蚊，點都攞啦

上嗰禮拜買
買一送三添喇
三倍呀

嗨！我一直喺SoFi死機交易，真係超正！

仲開戶
申請開戶咪畀佢凍結咗啲錢
不了
等佢開得嚟
Tsla都賺多幾倍

其實可唔可以即刻放左佢既呢
仲記得之前開支牛得啲碎股

緊喺唔得

咁送黎把撚呀？

撚吓啲傻仔
Cap吓水

仲要有限數量送其他野就含撚啦

美股係可以放 1 股, 而家都值成千蚊
上面師兄水你 ja

但 sofi server 唔穩定，一多人就有機會死機
如果你想平又要穩定又要好多功能的話，真係中資富途最好

sofi 你唔好諗住高頻交易, 買d 大升大落的股一死 server 就 ma 煩
預左長渣就冇乜所謂

Sofi 先多人用
Td 轉出要收錢
富途攞嚟買大陸美股差唔到

屌，SOFI 啲職員，你哋唔撚該快啲搞好個system！

否則吸完啲客又走哂，你哋搞好個平台穩定，少啲功能大家都忍到⋯⋯ 再爆server? 等執啦.........

唔夠25000usd唔可以頻頻day trade。

介面簡單，睇價都要用返富途

真離岸！

申請咗即刻送？
有冇話存款一萬要放幾耐

開咗戶口就可以拎走呀

一個月

開左戶之後有一個月時間俾你登出登入睇下佢死幾多次server

一股aapl咁癲

啱啱先開完，完美miss咗

上兩個星期開係咪無

用牛牛睇股炒股都易好多 到時賺到錢先有能力幫到手足
用sofi壞server 輸到仆街 到時要同手足爭百佳卷就唔好啦

啱啱申請咗 要等幾耐先開到戶

琴晚申請左 要等幾耐先開到戶

咁多人岩岩開會唔會jam死

利伸 我都岩岩開

你地開果陣到送股票果度要唔要禁一下個掣tick appl?

除左牛牛同sofi 都有其他選擇既，貴 d ja
不過我都明白，講到錢同講到利益，就冇骨氣可言，正如戒不到淘寶一樣

屌 名同姓調轉咗
客服又唔應機 點搞

咪即係以前BYND

會打電話既咩
我見到有股送好快就禁下一步 好驚冇得送

正常3個工作天內
但最驚佢送股係先到先得 送完即止

此推廣活動、免費股票數量因應實際供應情況，SoFi HK 保留權利可全權酌情決定以其他獎品替代而不事先通知。

如果多人申請 要成個禮拜先開到戶就慘了

今日apply咗 希望聽日有消息

Whatsapp鳩問吓啲條款嘢已經冇人覆

岩岩開左

希望聽日就用得

錢入左仲未有人打黎 尋晚開

有冇咁痴線呀?

個時開Sofi送一股爛meat
155放完就del apps
日日2200開市你用埋我個份

lm

個app hang 到仆街！日日hang 搞好D IT 先收客啦！入數又慢等幾日都未搞掂

有無人知恒生點過美金落sofi
Ebanking 登記唔到sofi 個美金帳戶
港元先得
因為本身恒生戶口已經有美金

same
啱啱幾日前開咗

係

三個工作天等佢初步confirm你嘅開戶
兩個工作天最終確認
如果你冇填錯填漏資料既話

感謝巴打

本身未有咁多人都經常死機
Tesla Apple 拆股嗰日直情登入都有問題

本身唔多人申請
都要三日初步確認同埋兩日最終確認 如果你提交嘅資料完全正確同冇甩漏
sofi不嬲出名容易死機同開戶極慢

最少要五個工作天

Hi 我係死乞衣 為咗幾百蚊R爛腳

每晚美國開市頭30分鐘一定死機

不過對新人可能係好事黎...頭15分鐘多數死傷慘重

呢個優惠好似喺拆之前開始，但佢派嘅時候係拆咗之後，你哋會唔會覺得好唔抵

唔好玩啦大芋

係咪得滙豐 中銀先免提款手續費？

屌你送aapl咁撚正 個陣得Coca-Cola

成班人係FB屌

數量有限

都唔明班人仲用支牛咩心態
賺錢重要就奶共？
咁不如去做黑警啦炒咩股姐
明明支牛以外大撚吧選擇
見身邊人用支牛黃到金都照屌

所有免費股票不能用作交換現金，咁咪姐係唔比賣?

咁即係送左D咩比你

咁即係點 有冇上一期拎左免費股既試過賣

我都想知
邊個答到小弟就用佢個CODE

利申：收到BYND
5月尾panic sold

咁又唔洗咁極端
我覺得用咩係每個人既自由，用，冇問題。
但有d人就係一邊屌支那，一邊就壯大緊中資野，所謂支持本土／壯大黃色經濟圈只係口號，咁就好令人嘔心

想問係咪要係申請時即時入10000蚊？

新手唔係好明

You are eligible to select one of the below stocks as your Free Share reward:
Apple Inc. (AAPL:US)* (Available Period: 1 Sep 2020 – 15 Sep 2020) or
Sony Corp. (SNE:US) (Available Period: 16 Sep 2020 – 30 Sep 2020) or
American Express (AXP:US) (Available Period: 16 Sep 2020 – 30 Sep 2020) or
Activision Blizzard Inc. (ATVI:US) (Available Period: 16 Sep 2020 – 30 Sep 2020)

想問 Sofi 點樣入錢 ?

係
利申 3日前申請 乜撚電話confirm 都無屌佢老母 仲要比佢食撚住一萬

點即時入 ?

PPS ? FPS ?

港資 支資?

美資呀！

你入到去佢會比佢hsbc 同中銀account 你
你唔upload個入數証明 你submit唔到個application 😂

thanks

想開
有冇referral code
用最快覆comment嗰個

開咗

Yes

開戶唔記得cap地轉帳收據

岩岩開左,好似得apple揀

Sofi係咪得銀行轉帳？

你有code 嗎？

有冇人一號申請收到電話？
app 話咩3個工作天有人call

有冇巴打知果10000蚊用atm 過數得唔得？因為見佢果到寫網上轉帳
唔該

31號申請仲未有人call

開左戶既每日log in一次有一分，可以用啲分黎換股
我已經唔用sofi但都有每日log in

你做邊間證券行 咁出力反sofi個個po都見到你

識開一定係開哂所有證劵行
一間用唔掂即轉第二間

用唔掂先走去開
賺錢機會都走哂

送果1股係邊到睇,入左ac唔見有

keep 10000 三十日

SOFI好呀，日日有溶斷，防止你PANIC SELL

有無人審批完？

依家想開AC仲有無

仲有
不過要等兩三嗰禮拜先用到

已申請

送完 蘋果 送sony ae 仲加隻遊戲廠

想問係咪要佢confirm左我嘅開戶
先會收到邀請朋友嘅邀請碼？
開咗戶之後要等幾耐
先收到嗰一股蘋果？係咪有quota?

有冇人可以答我?
點解我仲未有邀請朋友嘅邀請碼既?

Aapl開戶後三十日內入落ac

咁你哋啲邀請碼
係交完錢等批核時收到
定係批核完先收到？
點解我搵唔到個邀請碼嘅

開完戶先有

原來係咁 唔該晒

開到ac之後每日登入都有一分

開戶個1皮如果轉左美金買股佢仲計唔計定要擺係度唔郁

呢樣我都想知
係咪同等價值就可以？

如果買完跌1$都仆街wo好似唔見佢有解釋點計法

唔買係咪最安全

您只要使用電子方式簽名開戶，並由賬戶開立起30日在您的SoFi Hong Kong賬戶維持10,000港元或以上的資產，便可獲得免費股票。
屌真係唔買先有機會拎到

10,000港元定期一個月
送一股蘋果

擺一皮喺間出名垃圾嘅broker到一個月到拎一股AAPL，聽起上嚟唔算好著數

25000 usd用咩都唔可以day trade架啦 唔關first trade事
但first trade老細大陸人

有冇人試過用入數紙影比佢話唔得，佢話有*號姐住number要再影收據比佢
屌 張收據本身有*號點再影比佢

由於這是您使用此銀行賬戶的首筆存款，因此轉賬收據應清楚顯示完整的銀行賬號 (不可被＊號隱藏)。上傳收據時，請確保以下信息清晰可讀：金額，您的銀行賬號，轉賬日期和我們的銀行賬號。

SOFI 除左死機 係唔係比其他都好?

係咪一定會打電話比我？

仲有幾耐搞掂

想問呢啲平台執7左有冇賠償
係咪同傳統證券行一樣

富途邊忽好 買美股又貴
ib cs td贏佢十條街啦

通常等幾多日先有電話

等左成個星期都未有電話打過嚟

same DKLM 送得黎APPLE都唔撚值錢啦

1號申
5號電話打來
今日(8)仲未完成開通

吓 我都係用入數紙 有**號wor
未收到佢回覆
有冇其他巴絲係用入數紙成功左？

1號申 今日仲未收到電話

用黎睇，但唔好做客戶
用佢server 資源又唔比錢

我網上轉帳都係有*
1號申請
5號叫我再upload
係另一個page先搵到冇*既收據
而家等緊消息

31 號晚上申請，打左電話比我，要星期三晚上先用到

冇收過電話 今日開apps見到話今晚用得 前後等左兩星期

冇*既收據邊度可以睇到！？
我5號申請
唉唔知幾時先可以收到邀請碼

支銀係 最近10則交易紀錄

我用匯豐
其實可唔可以喺電話app
就咁cap張圖 有號碼嘅俾佢？

same

可以

Thanks

原來要 2 weeks , 咁我再等等

Ok ，後日入錢

Send左Email去 未覆

轉錢冇得用轉數快？

渣打要點轉去中銀? Ebanking要登記戶口⋯

新手想問你地係convert左美金先買定直接用港紙買美股

9月1 先有promo 多咗人申請
保守估計多一倍時間就差唔多

今日收到電話 又要等2-3日先開到account

一個月

1號開戶 8號打電話黎
佢話再等多2-3個工作天 應該就會開到

明明美國sofi推得幾好 成套virtual bank system 點解香港呢個咁垃圾又每日溶斷

因為8 ?